[文西遊戲台] Late shift

[文西遊戲台載譽歸來！]
開台時間：22:30 (UTC+8)
遊戲：Late shift (PC)
數學系學生Matt被迫參與一宗搶案，打劫一間獲利豐厚的拍賣公司，他必須在這宗殘忍的倫敦搶案中證明自身清白。自始至終，你的選擇都會帶來後果，影響遊戲走向。在這場共有七個結局的互動式冒險遊戲中，一個小小決定就可能全盤改變遊戲結果。
直播連結：